肥彭個FB Upate左Profile Pic，但成班五毛去左踩場，大家可唔可以入去講番句正常說話呢！

話晒肥彭都幫左我地咁多
連登仔可唔可以出一次手幫幫佢呢？

自推十下！

擺低條link 先

呢個係佢fb account

原來依個係佢D Fans Page黎，自膠

係咪真係彭督本尊黎㗎？

樓

Sor Sor Sor
睇到D留言嬲得濟冇睇清楚

推, D 藍絲英文很能差

再推

pin 啦

Pin